感動既係 信長協奏曲終於有人漢化

等左成年
信長依家大概係幾歲?係咁話老

不嬲有 好耐之前追過

近排先更新返喎

動畫 電影都做完
係漫畫未